［IQ題］「納米屌」屌咩？唔係納米閪

細胞
因為幹細胞

......